有錢佬試下平民野等於好貼地,親民

成日見報導亂鳩咁報,話邊個千金,有錢人食m記或坐巴士就好貼地,好親切
同你打聲招呼就好nice,講幾句窮人口吻就封男,女神。

咁點撚樣啊 做下樣咪算係咁 連登啲死窮撚就係咁撚on9
人地有錢都迫人過窮人生活 係要全世界同自己一樣含撚先安樂